【突發】 翻版舖頭進駐新都會廣場

Source：

擺明Muji抄人啦

夠癲

曲線？

屌你老母

偽文青先去呀

真文青去miniso

曲鬼咩，個個都曲，三人成虎過幾年就真假都分唔到

你睇下source先啦

呢樣真 有幾多人會求証呀

樓豬好撚豬

香港金融風暴係大陸支持解決
SARS係香港傳上大陸
無印係抄名創
講講下就係真

中國人真係多痴線佬

假膠？

邊個巴打認左佢

又多隻港豬 link都唔睇就想話樓主自爆

無印抄人

一句ban埋佢
香港都百幾年歷史啦
中國得個60年
叫你祖國呀？
咪笑死人啦

個呀叔有好多自拍相 唔似假

又喺你條死5毛狗

連登冇呀叔咩

同連登啲假膠有得比

假膠味濃

呢d黑白不分嘅賤種真係癡撚線

點解業主唔審查下先租俾名創？

似撚緊啲人嘅蝦腸多

似真心膠多

難分真與假

on9

當年老豆老母嘅年代都買唔少老翻碟
依家有老翻舖係商場入面我不知幾開心

係啊
無印良品個創辦人坐時光機抄襲名創優品啊

其實我想講一年幾前葵芳係開咗間名創優品，不過上個月執咗

睇住佢連自己賣開嘅平嘢都頂唔住, 重轉去賣貴嘢

柒撚到呀

名創賣野雜到乜咁
無印賣既野就真係好好多

啲国人無知到成個假膠咁

啲傻閪曲線當有趣

其實好撚戇鳩，以為好幽默

曲直難分

弱智

屌

痴撚線

名創不嬲好野黎
睇下無印d野幾撚貴食水幾深

所以咪話後生果班on9
D野大家都咁7，仲要比多咁多錢去買

樓上兩隻5毛

#曲

個sirius咁認真做乜鳩

無印唔係日本山寨嘢？

無印又抄人，中國才是正貨

明創係ON9
不過無印都一樣ON9
D 野咁閪貴

假膠

講十次就啱架啦

一樣係madein支那

又屈毛，乜都五毛

新都會入面都好似有間

香港真係越黎越痴線

幾時有傻鳩話ifc有間抄小米既老翻

我一向唔支持假膠 過多幾年十年就會俾人扭曲晒話你支持力撐 斷章取義
當然真心都會有呢個可能

有名你叫無良印品 明顯就係佢抄人咁無良啦

痴線佬

之前行過睇到葵芳舊樓區間名創係執左 但門口有張紙話遲d真係搬去新都會⋯⋯⋯⋯⋯⋯

A+ 勇氣分

係香港無印貴啫，全部十算

蠢到咁

5毛咁都打飛機
唔抵得人賣咁貴都有人買
人地買支筆痴住果張貼紙炸

一入黎見到一堆五毛
一早block晒

係到互打飛機先好笑

連登咪又係老翻高登
揾到錢咪得

聽聞條友係出名痴線佬
活躍係acg界
有無動物台嘅人職佢?

好難分邊d係青山走犯同邊d係五毛

笑撚到仆街

笑撚死人 嘈唔贏個阿叔就擺上連登

唔好搞咁多啦
全世界都抄強國啦
廢事又傷到佢玻璃心
啲大陸人真係特別敏感
G點內佈滿全身

唔理邊個開先啦 反正我都係只去名創

你如果係暗住良心講既你老母即生cancer
敢唔敢講你係真心講？

啲自拍似老版ben哥

屌佢老母依家台灣d商場都有呢間垃圾

因為佢好serious

名
大創(daiso)
優衣庫(uniqlo)
無印良品(muji)

唔食水深邊有錢整到咁靚俾啲文青打下卡

香港已經算係冇資訊限制，點解仲可以同啲蝗一樣無知

新都會3樓 百佳右邊

咁名創優品定優品360先係正版

計埋優之良品落去

柒到過連登

一定係明洞優匯

三人成虎

If you repeat a lie often enough, people will believe it, and you will even come to believe it yourself.

爻吾刂

假既事講到真

大陸用假野沖淡你
上google 只要你用中文search
必定好多殘體垃圾文
十篇有九篇係一樣 內容真假夾雜
真正你想搵既野揾唔到 睇得多就好易比人洗腦
當年ebay 都係咁死
Amazon 呢方面好過佢

5p紅衛兵咋？
即係果d, 阻人做生意，梗係比人打啦！
64邊有死到人？有證據嗎？

支那Style

明明無印80年代初已經有
咁都話抄，咁香港特衰政府係咪抄隔離衰過清朝嗰個呀？

Troll?

點解啲人可以顛倒是非成咁
買淘寶啦

點解逢親依類都有人覺得係假膠 吊真心 ？
好明顯係癲到好撚匀循既on9仔
香港大撚把依d傻閪 根本唔係假膠

屌我仲係度揾果間mini so

話無印貴果啲係咪未去過買野？
啲筆賣得平過出面文具舖喎

無印已經開埋cafe bakery hotel
所謂正版果間做到咩

講真
依家金鐘廊真係有一間

無印cafe $40一個布甸

jm9

真係唔好講

連溫哥華都有

痴撚線

你指miniso?

有錢自然可以周圍開分店
但佢上唔到市

無錯